[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(195)

得西裝符合

點解會1002

我醜樣

唔想知

條女戴假狗屌哂2個

F

呢個po創造咗好多不可能

終於edge 完

做輕啲先
姿勢正確先加上去

有冇protein/bcaa
早瞓飲水

我唔打男仔
男仔係用嚟錫

禾

我唔識教
交流吓就得

想俾人拾屍，今個星期實在太辛苦了

去兵兵劈到醉咗就得

想識你。。。

試過 然後畀frd送咗返屋企

前任教識我點做人

嗨 花生

你個朋友都幾好

Usb哥哥記得我一齊gym好無

得呀

我唔知點叫你

靚仔

想同你做

雷珍妮好衰

做gym咋

私交

Pm la

佢係咁

靚女

去食飯！

我又要。。。

另一班 唔關你哋事

你覺唔覺得你差咗啲嘢

男神呀

睇吓係一人中出過定周街俾人中出囉

Me fun now hv place?

push

ok mk i-one?
i can pay

Ok come now

now play?

Ig story

心理學

巴打你做醫院前線?

男神上水！

閪女人

你囉

呀當收皮啦，佢對上一個story勁想鐘9佢

Hi

屌我

Hi 插閪小王子

抖音story 幾可愛喎

好粗俗囉

Bookmarked

師兄好博⋯一上水即刻就私交

點解個list冇我

想睇下黃生咩樣

我去咗邊

加返

我同你都消失咗 hughug

算啦
我點都畀人忘記🚬🚬🚬🚬

On9 我0.5

更新未

我重你2kg

行開啦

Block鳩你呀啦

Yes 哩一個月瘋狂尖

好耐冇自拍la

Bb

你咩體質
我反而覺得你嗰種先好

無

所以都係無我

加油啦ching 條路唔易行

一係飲粉囉

飛哂post, 有冇懶人包?

出完街勁熱流哂汗
幾時先冬天

係咪冇戒甜野
係咪食零食

都話今日causal friday
冇著老西呀

戒左佢啦
包你瘦

轉粉啦

啱呀 利申 好耐無掂過

真wor
轉粉

點解咁講

應該隻粉唔啱佢

係呀 唔買就唔會食
我成日睇完當食左

食埋右

white knight
真心推介

同我一樣
無咩事真係唔會走去有零食嘅地方
一係買啲堅果食 原味咩都無加

…………

粉都有好多隻

咪貪平 一分錢一分貨

食多過TDEE咪會增
大概食返體重(lb)咁多既蛋白(g)
包你生肉

有錢就whey isolate
冇錢就普通飲奶同埋食物

利申 唔係專家 經驗之談

你都幾重口 又中出又奶汗

屌你一樣...
我又係食nuts

我要奶黃生

夏天我唔會full suit, 真係會濕透
利申好撚大汗

最鍾意就係杏仁

Btw 屌我

係

但唔夠營養囉

你

減肥就

早訓
戒甜戒零食
食低過TDEE ~500
可以唔洗餓但要逐步食少D分量
做運動, 你可以去GYM整一套HIIT
3個月內會輕5KG

飲水, 大量

其實你一增肌肉就減得好快
利申 我自己係咁樣經歷過 唔係專家

其實whey isolate已經係基本
因為呢隻先可以effectively absorb

早瞓真心好重要

我反而鍾意食腰果

純粹想著衫好睇D

我有次食到喉嚨痛

純粹想身體好

同埋唔好飲酒

耐咗唔會

我明
我返到去都要冷靜5分鐘先會停汗

其實出汗都係metabolic activity, 都係好事

我勁難出汗

我都唔明 今日先見到幾廿件著full suit
睇到就熱

所以我寫係第一位

adore

我都係
頭先沖完涼要開風扇吹返凍自己

有啲好撚肥

仲未有黃生樣既... 黃生中意邊type 仔仔

11-2排毒呀個肝
日日早訓真係會健康好多

我買蘋果咋⋯⋯可以擺得耐d

啱呀
早瞓暗瘡都少啲

Ok呀 但唔好食死一隻

同我做愛

信我 戒一排你就冇事
食甜野搞到你身體個GI資訊亂哂
你個腦其實好蠢 佢一覺得你血糖跌 (其實冇跌, 只係你食左甜野果一下暴升), 就會叫你去搵甜野食
你唔食, 就會emotionally unstable

自爆

紅蘋果加青蘋果卡喇卡喇咁食⋯⋯好鬼悶

你就好啦

啱呀 usb講得好

唔食一兩次就得架啦
佢地會sense到
之後會買健康野比你食

香蕉牛油果士多啤梨提子火龍果呢……

Pm

唔好囉
有次同frd gym
:你遊咗好耐街？無汗嘅你
我：.....

淫

太多汗可能係氣虛體質

懷疑係cwb

d人話你靚仔係咪真？

真
我地嘅社會進化得太快
但係我地個身體仲係以為我地係五十萬年前隨時會冇野食嘅mode
所以一食甜野就會引發腦入面嘅reward pathway 令你更加想食甜野

唔係唔肥 係要均衡

咁同你

直頭

好痴線 瞓先

冇汗先好 全日都乾爽

中醫話我胃熱

我都話左我係樣衰

冇飲呢D好耐
聽日獎勵下自己飲一杯先

我又要

去訓啦 早抖

有無得走糖走奶

我可以去打機未

我返工長期乾爽

長期gel頭

咩機

老人家打LOL

我又玩

垃圾LOL

我都有玩

但好眼訓

係人都有玩㗎啦 唔好扮有緣

咁點撚樣呀

原來大家都有玩

一齊玩

點加

名都未留就800

前題在大家不自爆情況下

終於肯更新

我嗰個有少少唔滿意

師兄咁唔小心

點解係a1 bakery

你喜歡

？？

Sorry 我都唔想係咁放負影響大家心情
但我真係好大壓力

邊個要坐下我張凳

我咩野

黎啦 除你條褲先

樣衰咪講囉

tg都po左好耐啦
係你自己唔add啦傲嬌粉

sekai real little tle tle

tle duck real wonderful ful ful

郭富城既弱？

我欣賞你的思路

盡力就得啦 唔好太上心
韓巴dont頹 唔好咁樣就沉9左
呢幾日好關鍵

唔知講咩 唯有hughug

係？

未行到

好痴笠笠

+++

@MKU

竟然未爆